部車用過江龍都撻唔著，求助

儀錶版著左呢3盞燈，要點做？

部車係honda jazz

撻著左再理佢著咩燈

熄燈 正夾正 負夾殼

拎返正堂軑
電子軑係咁

已經扭正左

冇開燈，冇夾錯

D燈係著匙係會長著 著左車就會熄
最機本撻車有冇夾好個條過江龍？
撻車有冇噠噠聲？冇就死時撻
（先決條件係你冇郁過架車既野）

叉一陣再撻，等下啦

你扯乾左粒電

有夾好過江龍，有噠噠聲，部車曾經撻著過1秒，之後又唔得

咩係死時撻？

有試過叉一陣都係唔得
同埋以前一撻就著

之前人地部gk5都試過搭車唔著.要返廠拆電差過舊電先著返
勉強著到一次但呔會失控

幾耐冇換偈油？
水箱水夠唔夠？

換電再test

btw,有冇入油？

starter

唔過江 直接攞舊電黎搭試下？

空波撻

二手買返黎冇換過電
俾你撻得著就成舊換啦

直接換電啦